龜家和理非必備，減少電子廢物，物盡其用由你我做起

轉載哨台
—————————-

溫提各位手足：

打過電話俾狗仔嘅手足都應該發現到，佢哋會特登唔熄機，由得你哋打，因為一來可以儲證據 (來電次數及頻密程度) ，二來可以透過同你通話期間，取得你電話機身號碼及locate電話信號位置，缩細搜索範圍

網絡安全及科技罪案組班狗會用超級電腦去match返全港或者既定範圍內所有IP address，sort返target電話機身號碼(IMEI number或者MEID number)曾經connect過邊D固定處所嘅wifi，從而鎖定目標人物，哩個動作唔洗兩日已經完成，所以奉勸大家，一係唔好做，要做就唔好懶：

1. 講到口都臭，打電話緊記要用太空卡，用自己登記嘅電話卡完全係撩鬼攞命

2. 即使你用緊太空卡，唔代表你已經安全，因為太空卡插住SMART PHONE，而SMART PHONE經常connect住你屋企、公司或其他固定處所嘅wifi，咁完全係暴露緊自己位置，所以你用自己部SMART PHONE插住太空卡玩，根本同直接用自己張電話卡冇分別

3. 強烈建議用“傻瓜機”，即係黑白mon、Nokia全盛時期8250型號之類嘅傻瓜機，哩類電話因為冇上網功能，冇smart phone所需嘅配置，係冇辦法被locate到

關於傻瓜機嘅重要性，中共國公安嘅做法可以幫到你：
中共國公安派別林立，A部門可以因為收咗黑錢，而出賣B部門嘅所在位置俾犯罪分子，所以好多年前開始，負責刑事偵查嘅公安，每人都獲派一部傻瓜機，用作收call出動，以防止有份參與調查嘅公安位置被暴露，令行動洩露風聲

簡單而言，打電話必備工具：太空卡 + 傻瓜機，缺一不可！

——————轉載鉛筆——————————

我既格價攻略：

龜家玩電話篇：
1）天口熱，帶帽同散紙出街，搭巴士去深水埗

2）去到深水埗，未必剩係3310既，500蚊左右好多選擇，只要唔洗連到WIFI既電話都好多選擇，Nokia係當中名牌，sony都有一系列「老人機」，揀係Android果啲就得，最貴見到699，平既288左右。

3）去到深水埗就緊係唔洗去淘寶，鴨寮街買張剩打電話打空卡好平，我見標價最平係19蚊張，仲cheap過張宇人！
話打第一次起計6個月，真係可以買定幾張，換來換去

4）藍店外賣，搵仔電話，做個重拾童真嘅香港市民

總成本少於$350⋯⋯

麻煩巴打可唔可以幫手簽左佢再推下POST

推